\chapter{Konzeptionierung}
\label{konzept}
Um eine präzise und effiziente Umsetzung dieser Arbeit zu gewährleisten, wird zu Beginn der Fokus auf ein durchgängig durchdachtes Konzept gelegt. Dies beginnt bereits bei der Definition der Anforderungen mithilfe des Requirements Engineering. Die zeitlichen Aufwände zur Umsetzung der definierten auszuarbeitenden Punkte werden im Anschluss mithilfe des \ac{COCOMO} bewertet.

Nachdem die einzelnen Punkte definiert und bewertet sind, wird eine möglichst effiziente und passende Architektur entworfen. Auf diese wird ausführlich eingegangen, indem die Idee hinter dem Aufbau erklärt wird, sowie auch durch ein \ac{UML}-Diagramm dargestellt wird. Im Anschluss werden auch einzelne Methoden vorgestellt, sowie alle Parameter die die Lösung beeinflussen beschrieben. In einer heutigen Software-Architektur sind die SOLID-Prinzipien nicht mehr weg zu denken. Diese werden in der Architektur beachtet, umgesetzt und auch in dieser Arbeit beschrieben.

\input{content/01_Konzeptionierung/engineering.tex}
\input{content/01_Konzeptionierung/architektur.tex}
%\input{content/01_Konzeptionierung/uml.tex}
\input{content/01_Konzeptionierung/solid.tex}
\input{content/01_Konzeptionierung/parameter.tex}
\input{content/01_Konzeptionierung/analyse.tex}
\input{content/01_Konzeptionierung/algorithmen.tex}